細罐可樂同正常罐可樂一樣價錢，點解有人會買？

過口癮
又限制左唔會飲得太多
有錢人既心態係咁

利申：唔會買細罐

飲唔晒
只好買細罐

認真答：細罐好飲D，唔知係咪罐硬D關係

俾細佬仔飲

太大罐擺到熱哂都係倒

驚糖尿啩

得意 靚啲

買嘢從來唔睇價錢
鐘意咪買我估係咁

唔健康，又想過下口癮，買細罐啱啱好。

過下口癮咪算，
一鐘大好多糖， 但又唔中意無糖

喺百佳見過後生靚女買兩pack mini版

可樂本身糖多到爆錶
少得嗰啲啲其實都冇咩分別
不過同意有時所謂想飲只係想飲兩啖
買一支唔係行行下暖晒就係搖到冇晒汽

真 暖咗嘅可樂同屎水冇分別

有錢人先會